---
title: Плоды любви народной
byArtist:
- name: Денис Шамрин
  role: Рассказчик, Делегат
  image: /images/photos/den_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Елена Яковец
  role: Ведущая концерта
  image: /images/photos/len_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**Рассказчик.**

Харизматическим политикам сегодня<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Нельзя быть от народа далеко.<br>
И пусть, порой, плоды любви народной<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Всерьёз воспринимать не так легко,

Но заменить общение живое,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Поездки и собранья упразднить<br>
Ни сеть, ни телевиденье не в силах:<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Самих людей непросто изменить.

**<u>[Актовый зал исполкома, общий план]</u>**

*&lt;аплодисменты>*

**Ведущая концерта.** Вслед за 12-й школой нашего города, пламенный привет дорогому руководителю товарищу Милиневскому передают учащиеся средней школы номер 8!

*&lt;аплодисменты>*

**<u>[Актовый зал исполкома, ближний план]</u>**

**Милиневский.** Слушай, когда мы возвращаемся в Москву?

**Делегат.** АСГУ обещала вечером поезд подать.
Точно время не решила, город тут секретный...

**<u>[Актовый зал исполкома, общий план]</u>**

**Ведущая концерта.** Уважаемый Анатолий Сергеевич!
Сейчас перед вами выступит ученица одиннадцатого класса "а" Лимаева Светлана.
Она посвятила эту песню нашей великой партии, правительству и лично вам!

*&lt;щелчок микрофона>*